有無識呢個youtube友？

亞洲人果個，佢個look就好嬲打，個樣串77，對眼又細又長，正宗chink. 我覺得呢啲撚樣正閪人黎.希望佢唔係香港人.

好似唔係太似